小心高空擲物 元朗廣場對面大馬路有窗跌落街！

現場未知意外定點

Citibank 3樓

有冇人住嗰度 上去捉人

封樓梯

睇住門口，上去睇下有咩人走出嚟
調查一下

各路手足小心呀